921係咪大家有哂共識？

守
棄守

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

由佢撕
之後咪黐返

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

1/10

2/10

3/10

俾d傻佬撕飽佢，第二日先貼番d新上去

不守 牆

死物 不值得守
Be water 敵進我退 第日再貼返

有咩好守
係驚有手足行過俾人圍

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

整乾淨D呀！

921去大西北
下午光復屯門公園 夜晚元朗西鐵站靜坐
沙田冇活動